美國政府 : 反對所有香港暴力. 請「中共」遵守《中英聯合聲明》

聲明好過英國政府果篇多多聲

文字版

Situation in Hong Kong
November 11, 2019

The United States is watching the situation in Hong Kong with grave concern. ‎We condemn violence on all sides, extend our sympathies to victims of violence regardless of their political inclinations, and call for all parties— police and protestors— to exercise restraint.‎ We repeat President Trump’s call for a humane resolution to the protests.

The increased polarization within Hong Kong society underscores the need for a broad-based and sincere dialogue between the government, protestors, and citizenry writ large. The United States urges the Hong Kong government to build on its dialogue with the Hong Kong public and begin efforts to address the underlying concerns driving the protests. We also urge the protestors to respond to efforts at dialogue.

The United States believes that Hong Kong’s autonomy, its adherence to the rule of law, and its commitment to protecting civil liberties are key to preserving its special status under U.S. law, as well as to the success of “One Country, Two Systems” and Hong Kong’s future stability and prosperity. We urge Beijing to honor the commitments it made in the Sino-British Joint Declaration, including commitments that Hong Kong will “enjoy a high degree of autonomy” and that the people of Hong Kong will enjoy human rights the freedoms of expression and peaceful assembly— core values that we share with Hong Kong.

英國政府: 關注香港示威者與警方暴力升級 , 令人深感不安

Blame the victims

同英國嗰篇有分別咩

Sir this way

咁過條人權法咪呀，得把口

過黎食催淚彈呀叫人企喺度對抗中共

官腔聲明，聽完咪算
但講完做野得唔撚得，溝通都要有談判力
我地乜撚談判權都冇 傾條春咩

美國政府聲明 - 完整重點

- 反對所有香港暴力.
- 希望所有暴力受害者盡快康復, 不管他們的政治立場如何.
-警察與示威者要克制
-Trump已講過, 香港示威要以和平方式解決
- 希望政府與示威者對話
- 支持"一國兩制"
- 請「中共」遵守《中英聯合聲明》

爽：歷史文件

缺一不可 自封後路 點傾

你估中共咩，政府話曬事，人地有民主機制，民選代表議政

無計
老美先係真正全球老大

鳩毛黨又出黎降溫

唔可以比中共玩野

冇大台 邊個去傾就係鬼

我地唯有得大罷工影響全球先至有返啲談判籌碼

一定要有第三方介入, 做公證人

ideal : 美國

懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

包括暴力政權,破壞港人治港

官式套話多

佢最後係將個波拋比中共

請「中共」遵守《中英聯合聲明》

算係咁

拿，咁又唔可以拉埋嚟講
我哋美帝三權分立 State department 代表executive 而executive 唔能夠代表senate

你過就快撚啲過啦 咁撚多嗲

唔通叫你燒狗咩

收皮啦美國
叫撚咗救命咁耐無人理

口交部: 請別干涉中國內政

請？？

始終係知道問題根源所在

英美出聲明譴責任何暴力 我地係咪要出返一份聲明正視聽？

Noted with thanks

林鄭起馬比d誠意，搵個場開24小時
成個內閣任人con

出兵打鳩我啦

人地寫北京
邊度中共

依家全世界可以壓止中共四中全會後
對香港的升級
基本上只有美國

如果美國仲係流於聲明 問題會好快加劇

北京=中國政府領導層=中共

中文畀自己人打飛機
畀大陸狗屌化

我聽夠廢話喇

香港人，靠自己

唔需要傾 你俾得夠啲人自然唔再上街

特區政府有開始過對話的努力咩？？睇唔到喎
必須用外語重點宣傳制度暴力和警察暴力的問題，政府一日不肯處理制度暴力和警察暴力的問題，香港市民的抗爭都不會停止，這才是香港問題的根源。

聲明緊係反暴力，唔講公開支持咩
官腔野睇完就算

今朝睇新聞見到，有興趣可以試試

官方聲名你想佢點 殺狗美帝都唔會割

呢張野拎黎紋屎都怕佢塞廁所

收皮啦

仲係得個300 like，twitter需要你

你估話過就過咩，美國唔同港共唔係當權話晒事
而家雖然好多議員想過，但某幾個反對已經過唔到

美國意思強烈表明之前承認香港人係盟友關係
強調保障香港人既自治 人權 民主 示威既自由
大陸急到賴屎 大陸又知道強搶反而仲危險

推

LM

客套說話

on9

全靠燒人先成功獲得聲明

黎明行動

Pass the Act please

之前聽咗兩個禮拜，結果條法案不斷推後。
宜家再度行動，美國英國爭先出口術。
講明乜嘢？
我哋要做嘢做到佢哋啲資本不保，佢哋先會驚！先會幫手！